黨軍：一名駐守警察總部的女文職人員初步確診武漢肺炎

警務處一名女文職人員初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名駐守警察總部的女文職人員初步確診2019冠狀病毒病。她於十二月十八日感到不適求診，並進行檢測。經測試後，她昨日（十二月十九日）得知對2019冠狀病毒病病毒測試呈陽性反應。該名文職人員於過去十四日沒有外遊記錄，並沒有與公眾接觸，工作期間亦有佩戴口罩，她最後一日上班日為十二月十六日。

警方高度關注事件，並有以下訊息：

（一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該名人員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受檢疫及病毒檢測；

（二）警方已即時派員清潔及消毒該名人員的相關工作地方；

（三）警方亦經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫；以及

（四）警方會靈活調派人手，確保相關緊急服務不受影響。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名文職人員的近日工作記錄等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

完
2020年12月20日（星期日）
香港時間12時37分

黑警群組

死全警署

痛快

死全家未呀

文職即係ACO/CA/PS啦
EO/AP會講明職系